[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 ［218］在非洲每三粒聖晶石就會變成綠膠

咁耐，又掛住玩人條尾

lm

仲未有得抽UFO

用手機開＋要搵C狐bb圖同banner

好在係歐洲

紅王睇下佢咩技先訓唔落訓
如果唔係就課2PACK抽農具算數

今年有無幻之第八人抽

留個名

lm strong hold等黑呆

caster + 紅寶具 = .........

紅寶具
綠SUP

咸川K

C狐大法好

真非留名

要睇技能組先 唔一定廢

紅寶具真係難夾d 我用b職唔好

希望凜勁 個模組幾正 神父我地一齊燈燈佢

如果真係綠SUO, 咁佢寶具都係單純用黎連CHAIN架啦

根據最近幾次奶子既容量係同強度成反比

比人HI2下就死
打ASSASSIN緊係用CASTER架啦

約咗個fd一齊塔巴士
過緊馬路個時見到架車
仲諗住佢一定上咗車 我即刻跑去下個站
點知上到車唔見人

燃燒啦，最後嘅非洲之力

=比梅林強制拉起

台主想抽到寶幾

望住尼祿張圖
就已經要抽啦

會唔會你個朋友係

諗起啲弱智台仔
成日出啲文話咩咩咩角色一啲都唔廢
然後就話用孔梅buff完好好打

黑呆派都好呆hold住d石....

最後紅A加金閃係蘑菇加持下亂入

不了 成個tenga 得嫁裝靚

人地食得地溝油 塑化劑多D智力係咁 體諒下

我同你唔同

台仔弱智唔係第一日既事

好波 留石下半 黑傻 奶光

黑呆會ruler歸來

植田今次唔洗爆氣去抽, 送就有

最愛女僕

好有錢呀
fuck

唔講咁多

20 pack

白貓人氣手機驚

15PACK遮
依家1PACK 167石啊

兩隻都有玩既巴打有福了

成皮野

個活動係抽box就好

留名

垃圾fgo 仲多follow過人氣手機驚

Yes Yes 紅寶法師 一定廢 我呢個廢物獵人今次仲唔中硬

糞貓

有齊伊莉雅＋1001夜？

其實是我DIO呀

唔係喎 好似白狗多d

NOBA去左邊

最好啦，呆毛要制霸全職

Search完 好大陣p圖味

多數廢卡就幾抽中 我都唔知點解

唔包EXTER CLASS都仲差CASTER架

條友貼到咁中好難唔信佢 騎

KING 只有一個!

夏天真好

又無得換技石ZZZ

求互相祝福

allin芙蘭

3次元熱到濕撚哂

第ROCK天魔王

講真 泳裝拉二 仲好

Nubo又係4星

勁就得

由活動送進昇變抽WOR

抽第一個Pool純粹想要貞德三藏禮裝

Nobu:

有好多靚靚Tamamo圖睇

出靈衣系統得1隻 有what用

wada arco 越畫越靚

希望黑呆係0e 無錢抽

歐非檢定

歐洲人留名

非

課定唔課？課到中先好課

留名等抽

咁下半奶光定黑傻係5星？

wnb

目標係芙蘭同海倫娜同5星禮

小司機フラン~最得意嘅木偶

大奶用黎J唔洗強

隻手同水樹有得fight

奶光係屬於我

都話由extra入左型月坑之後一直都keep住進化
反觀社長

第3章

想奶

呢隻武藏好好丁

冇人同我爭UFO

燈
9月6開 劍豪

Pool都未出 點爭

鳴子畫張禮裝好正

收島瘋 尼祿係新4天王

社長已經係完全體

等緊尼祿巴送書

希望有金閃亂入

今次實破產都似

恥撚咁多石

今期? 去信和買本先

要齊set 喎

覺得第三章新英靈有ヤマトタケル

劏到一頸血

社長太忙+成日分工比小山/其他人做
近期認真畫既HF都好正,上色都進步好多

當然型月畫師進化得最勁係wada同廣山

美海咁勁 咁樣攞部ipad

武藏

Wada都唔算有變得好大 不嬲都係咁靚

不過佢畫係cc果d我硬係覺得好普通j唔落🤧

收到風尼祿10分神角

聽日會評述你地班土豪抽成點

我眼中只有奶光

收唔收到風老婆幾時出黎接客？
想幫襯

個topic幾正

想買

屌你老母

買

除左奶光隻隻都想要

凜g

就係原本已經靚,之後進步到尾機

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

隻隻都想要

傘傘傘 傘傘傘

識貨 封你做天字第一號教友

話 老婆喎

膠都買埋
想抽你老婆

少少劇透，女帝fap有冇得威?定好快俾人退場

等睇3紅卡 caster

KO小莫

今次斷鳩估萬聖節可能有女帝掛

係凜b

上次都講過 老婆受歡迎我仲開心

聖誕節就唔好了 睇下天草教童貞教得幾開心

FAP完就出

イシュタルカップ有咩夢想同希望可言

有冇人覺得錢關金箱掉率好似高左少少?

其實天草同女帝真係幾襯

美海

日本

多謝你

幫手買

無咩人掛隻1星狂出黎…

hahahahahahahhaahahhahhahahahhahaha

midway

冇突爆寶石點用

冇突爆寶石翁點敢掛

叫尼祿巴下個月幫手買

隻野真係刷肥好好用

fd list好似唔見左你既

瘋狂使用中

認真
隻巨人唔掛突爆寶石 係咪唔掛好過掛

岩岩睇錯

ys

刷肥刷錢好幫手

完美cosplay

周回啊Ching,會有唔同活動特效嫁嘛

打種火打到好眼訓

周回都係用berserker嫁啦

乾坤一開

隻1星b職使唔使升下一技定就咁打都秒種火？

賽車福正啊

咁都係等抽到突爆先掛

咸川一開 三粒石頭一抽

三七氣流一轉

typemoon幾時學eva初音咁整返隊車隊

弗蘭個樣唔同晒
正過apocrypha 好多

3次元不了

保底出達聞西， 佢老味

我當然指車上面張圖正

特效

加掉率個陣就好好用

新手求add 滿fd list
203,508,258

小山廣和D畫真係無得頂

中間個位係唔係巴打....

唔計csor同3星,得3隻有

張圖係FOR咩GE

1隻喳

為左個儀式要橫斷大陸去比賽
Neta緊JO7？

得4隻升好

steel ball run

我得6隻有升技

上面位福佬係邊位巴打

啲蘿莉控

第一隻絆十

武藏 真係好正 件褻衣真係冇得頂

盲左，4隻限

想抽...

咁少都盲

3星突滿是基本
但係5星GE小朋友王國都好想抽滿

加成角？

反動份子

突爆9張 成個support list掛哂依張

打肥升叔泳莫先

做乜弓多到咁

除左安徒生同C子 仲有邊隻啱裝

竟然未升嚟打錢

點樣整到睇到用好友果時都睇到人地靈基4既圖?

留名
如果聽日抽唔齊就20號再戰

唔齊既意思係寶5???

d女角個樣幾正 咸川可否送幾隻黎玩玩

當然

我聽日都十符抽農具 共勉之

班一星刷肥專員我都未升
我份人懶到死

呢種畫風好正

重溫

渣ge

斬咗手先啦

攞把老牛出黎！

冇吼哦呀屌

前日先up完

好彩每隻職階都有野幫手

前日抽到醫生裝就縮左手

得哥倫布

比蚊咬 ？ 第二張👆

Ban

係時候準備叫日本班人幫我較高d FQ跌禮裝個rate

蚊欄要用口水止痕消腫

有兩粒小太陽

支旗杆

tony

早d返去早d訓，聽日放lunch就有新尼祿用

仆街禁撚錯img

非洲人留名

rip

死係黑肉手

唔怕 冇人repost冇人會知

神父仲講出黎..

我個fd綺禮之前晚晚post hcg都冇事直至到有人督灰

all in

邊個咁無品

冇人督，神之鎚黎

果頭打完果頭先燒晒D肥同錢

不過總算大約要升既都升完
其他唔夠材料

我一隻都無
出色

新手今日買左個石ac 應該抽邊個

抽2017夏

2隻5星都saber face

我唔會去深究係邊個督灰
我喜好和平與色情

玩左幾日發覺黑貞呢隻野會唔會太屈
紅卡crit就已經勁過人地寶具個傷
每次揀街外人都揀黑貞
好撚爽

唔抽無特效用
但又想留石到黑呆先抽
紅寶C階真係無咩興趣

我應該點好

235,165,458

一個位

抽小小農具 無傷大雅

唔好玩

唔好抽 用人地個隻

唔好煩子

抽左都未必中

啫係邊嚿

3星點都有掛

聽日先出
忍手

3星禮既友抽已經得啦

等我幫大家抽

見唔到

好 我等

岩岩ON緊

留兩隻黎

睇完技能組先決定
不過課2PACK抽農具可以話係基本

有無人岩

我等下半

本身仲諗緊升唔升法職隻泳裝種田
睇完個加成表可以去馬了

抽晒2邊

added

咁wifi點解唔升

個人懶閪啲活動成日肝唔足啲素材

植田隻弓凜係寶幾，記憶中唔係寶五

術職尼碌 就知佢食書當生菜

早晨,
尼碌痴線佬, 好耐之前COS嫁王個位叫咩名

香港定台妹

到底點解bonus會有阿塔同吼哦份

FGO根本係拎黎食書用架啦

咸濕狐等我親手幫GUDA子報仇

月神同佢2個信徒，仲有孖海盜
工作人員掛

如果話連鎖召喚嘅關係，d因子分左出去而無頭痛

而家d術職全部物理系，驚咩

舞教都可以做goods主題出

咁輕易就破壞設定的話
設定真係無乜意思

點解今次冇茶茶

神父話似萱萱個位

神父驗左眼未？

唔計2016夏日，其他有加成而pv無出嘅
愛迪生係海倫娜隊 （ETE第2個E)
月神、阿塔、阿瑪遜女王、布迪卡
加埋蒸汽王就6個，有可能係3個人一隊？

希望尼碌有留名/圖
我緊住推人(S)?入火坑

咁日日呼吸都有輻射咪..唉屌
都廢事哂時間反駁佢

重要政府官員

可唔可以叫佢食哂佢

個活動差唔多成10個遊戲王5ds neta

幸運D輪都搬埋過黎

班肅正騎士仲難打過圓桌

用克職克梅林正面上佢

本來有張狐要POST上黎 但發覺個下巴太恐怖 縮左

邊個

望下

打到最尾王城個3隻17W弓劍槍 應該用黑貞?

dllm
升巨人未牙

第一隻絆10

借黑貞定自己帶先 有差別
但一定要配2030+梅林 甚至雙梅
無星真係RJ都唔夠力

電腦壞左效率差d sorry

有無人有keep到之前nico CCC嘅mad
用一周目輸左回到過去做開頭

黑狗是無敵的

借 我本身兩隻都冇

蒸氣王咪芙蘭架車
布迪卡應該雙SABER FACE果隊

好想快啲練起隻rin

咁有D咩

比我搞掂左聽日要用果D先啦

屌你講經咩
中左夢妖講句野都大聲D

小莫 b叔 盾妹 福厭摩斯 冇了

升完巨人發現
屌
我升黎做咩

都無寶石

無晒彩果又無晒金果可以安息了
一池ALL IN 符抽
二池課抽媽媽

666技HERE 傳承0左...屌

未中之前聽講已經係孔明黑狗走天涯
打到1.5都仲係黑狗孔明拉人梅毒

小薯重玩招fd子

有30個位

235,165,458

唔該各位巴打

一早ADD左
加油
我都就黎滿返FD子
好感動

係咪招1 9lv都夠

希望活動有書頁啦屌

夠啦

屌 我都無突爆寶石翁

但我都係鍾意用茶茶
因為唔升1技都有加5%一回
岩岩好補足到我張虛數差果永遠既5%

咁平又易升都唔升

活動有冇送技石？

難以置信

幾多秒

有冇d咩新手教學推薦睇下

仲差2張寶石翁先突爆呀

想知咩問啦

做咩copy左我id

渣架

台豬都冇

有都唔突爆啦
利申 得6張

屌，又點呀.jpg

我有得揀咩
屌

日日all in半減 仲未拎時間打隻巨人番黎

有6張緊係突啦，自己最多咪用2張

除左聽日嗰個2017夏之外有咩係值得抽
我而家新acc 有900石

me刷肥要3張

得個4張

this

我覺得CCC個條高水準好多

垃圾恥撚

提下add左小弟既

狂位放左paul啦

btw可唔可以讓返啲rin禮裝出嚟

如果抽到好野
就課30石抽埋個保底

本身福仔個POOL日日有PICK UP
可以揀返岩既黎抽
但依家好似得返福仔抽就唔好
無太大作用

暫時無其他POOL
聽日抽左2017水著先啦
個POOL唔係得水著

用過paul 刷野 點返到轉頭

虛數PAUL都要?

掉左係all 根本冇人用 on9

邊隻係好野或者幾時停

no ar

搵唔番佢個輯圖 上緊佢FB

聽你地講到paul冇人用咁款都係啦啦聲擺返隻寶石肯娘上去先

花式曬卡大賽 現正開始

依條?

有咁嘅機會唔跟機真係曬左

我想架

係呀

快啲抽晒自己啲運

個人覺得平民開局首選5君子
但有幾隻無得抽架

虛數茶茶一樣無人用
個個有奶光會揀我黎用咩

仆街計埋1pack先一隻信長有冇咁黑

10連中月神
都好
本身無單體5星弓

光炮老母霸權
我又冇寶5肯娘

最on9就係用奶光 又慢又易彈

屌話口未完又中保底cls

屌你唔撚玩
呢次保底都冇,全部都3星

50連就中左3隻非泳裝5星係咩玩法 咁易射斜嘅喂

今まで回した回数：190連
聖晶石：570個
掛かった金額：33630円(1回あたり177円計算)
on9

100連中到隻水著NERO
果然預視聽日抽10卷就夠

今まで回した回数：180連
聖晶石：540個
掛かった金額：31860円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：78騎（確率43.3%）
星4サーヴァント：8騎（確率4.4%）
星5サーヴァント：1騎（確率0.6%）
概念礼装

星3概念礼装：63枚（確率35%）
星4概念礼装：25枚（確率13.9%）
星5概念礼装：5枚（確率2.8%）

槍狐+弓呆
好多南亞仔出沒
數手指都至少10條片係中風, 個D LIKE數直衝天際

仆街我就唔信邪
抽多100連試下先

今まで回した回数：120連
聖晶石：360個
掛かった金額：21240円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：48騎（確率40%）
星4サーヴァント：3騎（確率2.5%）
星5サーヴァント：1騎（確率0.8%）
概念礼装

星3概念礼装：46枚（確率38.3%）
星4概念礼装：16枚（確率13.3%）
星5概念礼装：6枚（確率5%）

唉屌

我幾百抽5*caster都係1001

呢個OK wor可以頂癮

今まで回した回数：300連
聖晶石：900個
掛かった金額：53100円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：131騎（確率43.7%）
星4サーヴァント：11騎（確率3.7%）
星5サーヴァント：1騎（確率0.3%）
概念礼装

星3概念礼装：107枚（確率35.7%）
星4概念礼装：40枚（確率13.3%）
星5概念礼装：10枚（確率3.3%）

睇嚟呢家一啲運都冇
係唔係可以預到聽日中5*

寶石肯娘

今まで回した回数：300連
聖晶石：900個
掛かった金額：53100円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：120騎（確率40%）
星4サーヴァント：10騎（確率3.3%）
星5サーヴァント：0騎（確率0%）
概念礼装

星3概念礼装：119枚（確率39.7%）
星4概念礼装：39枚（確率13%）
星5概念礼装：12枚（確率4%）

夠哂真實

仆街
早知唔手痕整多下
聽日邊有得中

都真係好幾頂癮

0%

黑貞冇禮裝應該點組隊
長期唔夠星星爆唔到擊

夾人地jack子

用奶光打肥都cls

掉落屎坑

無欠片都有好多下位野, 寧願同埸放2隻產星禮裝頂住先
拖多隻梅林
少星數都好過無得爆

成10pack都無nobu係咩邪術

今次活動有星星裝
雖然得4粒
好過無

遲D抽到D無用4星拎去賣金膠
換到SABER衫一開都20幾粒星啦

想笑死我咩

0呀，係0呀

2.5pack 2隻尼祿

呢d全部聽日嗰個pool都有？

110連中飛哥ONLY
明白了

無梅無黑貞 , 個POOL中到孔明你都算神

自己啲運malomalo

安徒生 梅林前綁定黑貞(爆擊隊)輔助

聽日保底都冇

電腦分析我只要抽160連就可以中莫子

※コメントをするとリセットできます。
【ガチャ累計】

今まで回した回数：160連
聖晶石：480個
掛かった金額：28320円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：57騎（確率35.6%）
星4サーヴァント：7騎（確率4.4%）
星5サーヴァント：3騎（確率1.9%）
概念礼装

星3概念礼装：63枚（確率39.4%）
星4概念礼装：23枚（確率14.4%）
星5概念礼装：7枚（確率4.4%）

今まで回した回数：10連
聖晶石：30個
掛かった金額：1770円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：5騎（確率50%）
星4サーヴァント：0騎（確率0%）
星5サーヴァント：0騎（確率0%）
概念礼装

星3概念礼装：5枚（確率50%）
星4概念礼装：0枚（確率0%）
星5概念礼装：0枚（確率0%）

no

3騎
真係唔同世界

一隻都無

真愛

神父真係平行世界黎

咁點算

weak sleep lu

冇話少邊隻打唔到嘅
用低星都可以打得好順暢
只不過上面有曬嘅話個難度就完全唔同

唔係齊哂姐 孔明有份 不過無UP
中C狐都執到啦 有波又SUP到
然後+隻封面再課福袋 正呀

尼祿・克勞狄烏斯
阿爾托莉亞・潘德拉剛
俄里翁
新宿的Archer
尼古拉・特斯拉
玉藻前
謎之女主角X
玄奘三藏
不夜城的Caster

聽日個POOL好似得呢堆
無咩邊隻岩新手用

你唯有望C階NERO係SUP
夾返你隻黑貞

呢啲好似係活動+倍角...

紅光炮sup睇下又有幾多尼祿廚要炎上

鹽川: 同我掉整高心臟個機率0.1%

月豬: 汪汪汪

黑貞一開波平A都得拉驚乜 咁Q高攻

今まで回した回数：300連
聖晶石：900個
掛かった金額：53100円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：118騎（確率39.3%）
星4サーヴァント：5騎（確率1.7%）
星5サーヴァント：2騎（確率0.7%）
概念礼装

星3概念礼装：123枚（確率41%）
星4概念礼装：38枚（確率12.7%）
星5概念礼装：14枚（確率4.7%）

中尼碌, 然後有小莫(黑人問號)

今まで回した回数：900連
聖晶石：2700個
掛かった金額：159300円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：371騎（確率41.2%）
星4サーヴァント：31騎（確率3.4%）
星5サーヴァント：7騎（確率0.8%）

我撳到手指痛900下先出第一隻tenga

其實個pool有乜抽
我岩先試app個網抽中到傑克

COPY錯野
FUCK

咁應該有孔明
但黑狗拉二應該無

咁第6章D 卒仔又幾高攻高防
睇人地個勢又唔係練度高, 邊有咁多BUFF

但你錯ID?
呢個ID唔係東京巴架咩

我祝佢中C狐

今まで回した回数：100連
聖晶石：300個
掛かった金額：17700円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：51騎（確率51%）
星4サーヴァント：0騎（確率0%）
星5サーヴァント：0騎（確率0%）
概念礼装

星3概念礼装：31枚（確率31%）
星4概念礼装：13枚（確率13%）
星5概念礼装：5枚（確率5%）
我係咪唔應該課金?

岩岩諗住加巴打你，可能無違意就copy錯

Sorry ,呢個先係我ID

784,295,523

建議新手不要玩 垃圾驚嚟

佢第六章喇咩

佢有提及 十幾萬血 弓槍之類, 應該都後面了

60連1隻4星都冇，
垃圾

劍蘭 安徒生 黑貞 後備孔明盾子個d ideal team
無梅林之前用呢隊好爽

雪城b

抽曬d衰運走

小莫招寶都係慢

個個我黎 我冇用石帳開局所以先咁on9

希望出隻caster可以加速寶具動畫

100連中2尼祿

我未6章呀 不過都第5章尾準備入第6章
開始卡卡地先上黎問下

冇位住 下次加你

rip
你聽日唔會成功

block

無石帳一樣打到，我無五星都係就咁打上去。
打十幾萬血劍弓槍可以試下盾子+你三騎最強個隻+黑狗，
例如盾子+紅A+黑狗，後備就放劍職+B叔咁樣。
如果你三騎夠勁直接帶孔明寶具清左兩隻先，後備放剋職打埋佢。

應該未練好技, 靠克職妹下妹下咁打係正常

依家fd list會show寶具數真係有d自卑

310連都齊唔到夏活角

吾王懂人心

除左打最終boss有屁用

決定訓到聽日5點開pool

我會想KEEP住用靈一張圖

你咁樣比王見到點算呀 尼托

你大獲了, 有晒啲運係到

聽日就見真章

@hews__

靈基都未突好 啲素材卡到仆街諗住等活動換

出左2隻三藏都無尼祿

我個時孔明比人打到豬頭咁

聽日等睇你post唔出

忍唔住升埋tesla 2技 又要去打錢

以下儀式交由神父主持

人人中，大家開心，好過益咸川，早幾日先撚完月豬

Kirakira vive la france

我代佢答：無嘢係我課唔中

又有得換金火，仲有成300個

呢個已經唔係中唔中既問題了
係寶唔寶五到

究竟聽日係調轉嚟講定係好似呢家咁呢

C狐花生聽日夠唔夠貨, 我排頭位先

咁rich 用膠換種火

我要維持圖鑑9成出席率

膠唔換野仲有咩用

佢每個月都唔換

有息收

個FGO WIKI睇素材係邊度打應該點睇?
佢淨係講個關名又唔講係邊章有

想將個ac轉落ipad度玩順便開台抽卡
成日兩邊轉黎轉去唔會有問題架可 除左有機會唔記得引繼碼之外

成日轉

使唔使拎你AC幫你打埋呀

望住個code都可以唔記得 都算一種技能🤣

聽日中完尼祿就一下清倉啦，300粒

驚有時手快唔記得抄低/轉完唔記得gen返

裝又換齊，又唔開倉上限
D膠放係度都無用架啦

AGGER,萬幾膠係到唔知做乜鳩

等POOL2

萬幾
點打咁多返嚟

抽卡

回坑求fd子

534,522,979

洗唔洗咁串?

果陣未有堆肥系統真係將D三,四星禮賣架

美海靈一可以龍舟掛鼓

Sleep

is for the child

有講錯到咩,自己唔識就多D用GOOGLE

rubbish

乾坤一開
三粒石頭一抽
羅馬王尼祿請上座

喺依到幾時都有花生食

斬手啦你

啲人做咩咁傻豬抽模擬強

順便問下依度開台嘅巴打
你地開台係直接用app開定mirror落電腦再用obs?
事關想加埋彈幕插件玩下

同睇AV咁上下

法國三巨頭已經潛水準備緊

比神父抽走隻莫

各自為私家聖杯入緊魔力

潛水,聽日5點見

好心急

我好似用曬D運。。。。

最近睇twitter都開始見到大噓將佢既魔爪伸向蛋糕

你歐洲人驚乜

嘩屌 呢張禮裝真係神級
成個快樂天封面咁
講講下個畫風真係同我偶像鳴子ハナハル既好似

ガチャ累計】

今まで回した回数：10連
聖晶石：30個
掛かった金額：1770円(1回あたり177円計算)
サーヴァント

星3サーヴァント：3騎（確率30%）
星4サーヴァント：0騎（確率0%）
星5サーヴァント：1騎（確率10%）
概念礼装

星3概念礼装：4枚（確率40%）
星4概念礼装：1枚（確率10%）
星5概念礼装：1枚（確率10%）
聽日實爆死

本子預定

10連?
聽日等俾天收啦

有靈衣就好了

想抽到呢張四星禮突爆
求屌醒

D禮裝咁好J但有得睇冇得用
咸川係咪唔屌唔安落

500抽都抽唔到肯娘

愈睇愈正 我戀愛了

夏日活動真係好色情...

結果貞德連去游水都係要帶住舊鐵係額頭到

本體嚟

頭蓋骨

因為真係佢畫架囉

屌，模擬抽，30連中尼祿，molamola

係ipad down左個台服試玩 一啲lag都無
都唔明自己點解當初要買android機

唔關事 台服同跑車服個程式改善過 本來就冇日服咁lag

我就話有既視感

260石+11符好似唔夠

翻車王

nero組架車可能有neta埋drive 架豆奶特濃

海倫娜架車係V高達 帝國 ms用車輪

賴光玩三國無雙絕影neta

rock man 威利博士

痴線抽咁多先中得一隻信長
我剩係想要信長咋唔該聽日爭氣d

好後悔琴日槍修練場冇刷到骨

修練埸扭左射右是日常呀手足

今次活動好似幾高汁 d禮裝張張都咁靚

真接囉嚟做本子封面

80符準備就緒

藍卡隊月神用咩禮裝最好?

5星凜

突爆五星凜定係2周年突爆所長好?

我覺得係前者

擺定都得

G持

細蚊仔訓曬教

都唔知咁早訓做咩

weak

渣ga

渣人先訓教

熱到醒左

咁睇唔開 唔開冷氣

交電費 肉赤

Yes 拎去課多兩pack唔好

緊係麥記架啦, 有免費冷氣

有個垃圾老豆同孤寒老母 真係好撚慘

有比家用 吹你唔脹嫁喎

屌 訓唔返1個鐘之後又要準備返工

淨係開過一晚冷氣
根本風扇已經夠做

最近都係開風扇就訓到

好眼訓

晨早流流就整個尾門極大成功
真係激到成個人醒哂

FGO日常

琴晚12點多D就訓左，今朝差唔多六點就醒

交稅冇得課

有六對腳？

兩對才是

又要打丁

到底會延長幾耐呢

開賭局

改做飛糕

有冇手足會c92

小心牙

D食左杯既paul反而唔知點sort先易揀D

終於清完體 真係悶撚到顛

想問下ifc依家排隊情況係點

有多未上到去就唔掂 好熱

Ace added

準備收工過去

伏兵姐

2018夏

早

Mofu Mofu

早
聽日大大鑊 fgo+少前+艦娘同時ev

俾新手del好友 心情特別微妙

最後幾粒鐘 又要邊做野邊打

大帝都要做野架咩

都要係咁意 扮下既

唔可以用手機扮工ga扮工室

我果邊一入職都係咁講 結果全場D同事無野做果陣都玩手機

我係無辦法扮
因為我阿姐放假 得番我同我老細同兩個師奶
但真係費時打機
用電腦上下lihkg好過

學牛媽話: 唔訓覺囉

你的肝還好嗎

好悶呀

你訓先

玩fgo+上lihkg

幾時先到8點

?
5點就開波wo

8點幾合理

5點一定開唔到波

5點開到波我切

今晚有無巴打開台抽

9點開

放工開

等二部

打完拳就返去瞓，瞓醒就抽

啱啱升左lv有幾個空位，求加好友

頂唔記得隻獸要用咩打

提媽定Gay提亞

674,132,043
6個位add左留名
唔好掛未突爆錢/絆禮裝
見到會即del

130黑白丁嫁王加左

138lv?

JT巴

我好想笑

斬手唔抽

廢

預備幾多爆寶五

後面

天草解釋下你想要咩

雪城B叔
利伸：無B叔

準備左兩張魔法卡抽尼祿，有咩要注意

呢家800石先，月尾all in

兩張咁少點中

唔係我打落去

準備多十張

肥，錢
打晒
攰死

休息等更新

屌，我明啦，條友想要天草同L狐

笑左

我現充嚟嫁嘛 點會做魔法師

差成幾百個心臟，打都唔想打

天草都有人要

有槍狐靈四

冇

尼6對波波好大

呢到好多巴打都有唔包括我

有無網上itunes卡店介紹

決定爆多一個金果

有人推薦我用520

最近入坑，想問洗唔洗刷首抽
如果需要，抽到咩先好開局

買石頭號抽泳裝pool

唔好玩，呢隻垃圾game黎

唔洗
直接del左隻game佢

唔好呀 唔好玩呢隻垃圾驚

冇石ac玩唔起隻game

未尻夠狂餅

石頭號係咩黎

Pariest added

淘寶9蚊個 900石40符既AC 然後刷一陣個泳POOL

有無話邊隻角色特別有愛 呢隻game無愛玩唔到落去

大家準備好未！

即係求其用個淘寶ac刷到近期嘅好野先開？

exact7ly

抽晒福佬了
skip

如果泳裝pool廢點算

清好體 食好肥

Fgo 日常 極大浪費

中

岩呀 次次都係最後先大成功 /極大成功

風

chrome同我block左288話有毒

下半部出左先睇課唔課 今晚出個幾隻得隻凜想要

我自己都係288

RIN送WO CHING

打好晒肥同料，等抽新鯖

咁實仆硬街

凜是g

所以咪唔洗課住 下半真係出黑呆奶光先課

唔知肯娘唔係B職會唔會識講野
野中藍

真
次次留肥都死得好慘

圖都有點會冇得抽..課啦望

應該都係仲有狂化 不過應該會講多D野

都係...月頭課撚哂佢唔洗煩

留肥係悲劇ga開始

佢因為係BERSERKER先唔識講野同埋唔可以長時間用腦
佢無左BERSERKER特性應該會好正

抽爆

點解呢排連登好似成日死

本人就是其中一個例子

秉承舊登熄燈傳統

渣

唔識講野先正，肯娘：呀呀呀。我：

未來視見到自己左，笑定先

一隻隻字講出黎都係萌點黎

me見到自己右

有四十幾符 射住廿符睇下乜料先

Sick ball

拍定手先

到底要忍手 定斬手指

問下神父先

I don't agger

60膠囉咪

唔抽唔知身體好 玩住一pack先

成班玄學撚
歐洲血統純正是不受影響的

忍唔到手就斬神父先

本人留肥，九單0殺生院

得三十左右，一半以上禮裝

窮撚真係唔好玩而隻驚

無錢學人玩FGO?返鄉下耕田啦

未玩之前 玩txt setset都砌 玩左之後 那有錢開卡

法老王咪可以好似我地既永久榮譽主席 糧尾

Me淨係課過保底

仲有3個鐘 不過9成9 6點先有得打

起碼9點

今晚起碼8、9點先開ser

無錢課咪賣ac

賣分身課金大法
分身有梅毒 王哈 嫁王 土方
120石同百幾粒蘋果
有無人收購支持我課金

賭10符7點

賭1符10點

6件麥樂雞同你收

麥樂雞換唔到三粒石去抽卡啵

645

屌，1600爆體

幾點執粒

而家咪執左

半人馬小姐的煩惱又幾好睇 prprpr

返工冇時間開game

想放ac邊度可以放到

呢個畫師好似專畫扶他

去高登搵水魚啦

唔係2000fun嗰啲先多咩 點會高登

10蚊同你收

咩貨幣你話事

唔見有丁 奶左先

2000fun 邊個板放

我要收10蚊印尼盾

10羊

印尼盾要銀行過數

比特幣

突破盲腸

等唔切了

有冇人扑暈我 想五點先醒

早晨呀

我係拍價值10蚊GE印尼盾, 1分都唔可以多

五點醒左發現維護時間未定

無用因為一定延長

泳裝2之後係咪接住落saber war2

延長有石賠 何樂而不為？

不了

月廚要石自己識課 阻住課長抽咸川十個老母都唔夠頂

復刻左1先啦

想搵快錢

死
無人識

屌你老母又復刻玩條撚牙

你好似好耐無上水

等陣可能開台抽

希望大家幫我集氣

你開台好快完 無野睇

你收皮,你幫大家集氣差唔多

認唔到d人d名
得你膠神個幾個認到
又潛返落去

拎碌蛇出黎睇過

都有堆老係到

幾抽？

得14xx石

...

收唔收馬仔

次次入台就睇到人係咁中,不了

大佬你好

不了 我都係做細
btw你仲有玩咩?

sor啊巴打

下
早兩日先課完人生第一次金抽福袋
係少上呢邊水姐

放低過id

通靈之術

講左咁耐 小弟id

920,048,056

我係隻豬

岩

好彩我返黎都仲有少少人識

模擬器十抽中

又話今次泳裝主打男角
屌你老團

無你份架啦黑鬼

無你老母

冇小恩 冇阿褔

講開又講你老死Nobu去左邊

仲有戇鳩抽模擬器

上堂啊嘛

等待 並懷抱希望

好似深潛左好幾個Post 驚佢接受唔到泳裝nobu係抽 搶先上左ifc

開到GAME先睇到

放心啦 會見到寶5架喇

泳裝emiya

招唔招女友
我好溫柔架
但我係男仔

屌，d師奶真係好鐘意講說法俾人聽

泳裝伊莉雅

黑呆：＞＞

我招男友
利伸 扯左16cm

Gay

貧乳是稀有屬性

快點pm me啦真係
但我唔鐘意黑鬼

個半鐘 準時開ser

無限跑狗ready?

貓貓

點解奶光唔係加成英

香港時間17：00先開ser喎

19：00

有J都幫佢含

有冇大圖啊 睇唔清潔

希望準時開
唔記得清體

唔好亂講 Tamamo無丁的

過哂主線有隻100lv黑丁30技仲有無必要練uncle b

各位支持邊輛車?

只要你正選係夠勁B叔就無用

後面有隻B叔前面唔小心死左都廢事SL

Nobu

哩到好陌生

認得我嗎

仲有一個鐘

兩隻野其實無乜關係

邊有咁快

點會唔認得

仲有一個鐘就出延長公告

係復刻先冇delay

夠勁=唔會唔小心死左

2位開服玩到而家無斷過

你終於係呢面出現

呢到好陌生

我要心臟

是老屎忽嗎

唷

C狐bb

老到霉個種

抽...唔....到.....呀......

開服元老

我抽保底都唔中

念下經 作定法

中caster唔中lancer 不過藍卡冇打手

神父咁歐 夠做啦

係公司抽都有D唔太好GE經歷, 今日旱D收工先

伏袋中水著

希望一陣射歪中C狐bb

三七一轉

Server一開 三粒石頭一轉

唔知可唔可以準時爆死

就嚟1001

羅馬王尼祿請上座

998

補底中佢,寶2,即刻升100

1000

1000要留番俾神父

NOBA一走
神父坐大

Nobu可能唔返黎了

1001hunter

u

Noba

仲有半個鐘出delay通告

上次UP 倒左200石 中左印度槍

CCC之前果次

岩岩改勁左
依家小太陽係最強are槍

我補底中左土方
果陣課抽唔中

印度槍都好啦

delay通告先定1001先

印度槍改勁左 不過有Jer原罪

不用分那麼細 大家都是hunter

咁唔好要孔梅 佢哋都有jer

人地1001Hunter 你係1000hunter 點同

上個Post我Hunt左神父個1000

fgo好陌生

好似Hunt埋我個998添

sorry囉

玩緊咩梗
黎黎去去都係個D人炸喎

我決定退出fgo post
下個post先入翻黎

呢兩個係幫d女更強大
再廢ge有呢兩隻都可以上場

agger

話左延長

【カルデア広報局より】
8月9日(水) 13:00より実施しておりますメンテナンスを延長させていただきます。メンテナンス終了の目途が立ち次第、あらためてご報告いたします。お客様には、ご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。

咁女嘅要不夜城囉

延長

濕鳩營運硬係要將D功能性角色出做男人，無計

978

講笑啫 其實998係抽我自己水

已延

助

攻

三藏有冇泳裝

有邊次係準時架…

JJJ

正常發揮

沒有

佢原本個件係bar唔係比基尼黎ge

言峰綺禮on9仔

搵藉口送石咋..

1001

1002

1003

屌

I am the bone of my sword